抽完抽完因航空姐既水 係時侯團結一齊幫因航既員工

希望大家一齊推下面既post, 制造大既社會迴響

香港人要開始熱心社會上各種不公義既事

（突發！多圖！）因航空姐要求管理層減薪共渡時艱

資本主義社會 係咁 完

中共咁撚大隻， 咁係咪香港人等死

就算資本主義都要講求公義，無一個社會制度係完美
你唔爭取就會俾人食住

如果依啲小事， 弱勢既我地都唔團結
咁仲講咩要光復香港

佢地自己都唔團結，講經咩

不，我不是針對航空業
我是說在座的行業
都是垃圾

咁咪試下由出邊既人帶起囉

帶乜鬼呀
武肺初期仲睇唔出港豬就係各家自掃門前雪既代表？
所以我先話在座既都係垃圾

叫醒部份人 好過大家一齊沉默

飛雞

.有班人永久睇到衰野，然後無限放大，不斷放負
其實仲有不少人默默做緊野

當大家繼續批鬥黃圈既時候 行動派仍然默默做緊野

扮訓姐你先係未醒果個